\documentclass[a4paper]{jsarticle}
\usepackage{y2b_title}%パッケージを読み込みます（同じフォルダ内に「y2b_title.sty」がないとできません）。

\usepackage[pass]{geometry}
%%%%%%%%%
%要素を書きます
\title{Whether The Capital Punishment Should Be Abolished or Not }%タイトルの英語版です。わかりやすく簡潔なものを
\titleJP{死刑は廃止するべきか否か}%タイトルの日本語版です。わかりやすく簡潔なものを
\studentnumber{3888}%4桁番号を書いてください。
\author{Rei KAITOU}%自分の名前をアルファベットで書きましょう。名前が先で、最初の文字だけ大文字、苗字は全て大文字です（日本人の場合）。
\authorJP{海冬　禮}%自分の名前を書きます。日本語で、苗字と名前の間は全角1マス開けましょう。

%\nonadviser %アドバイザーが居ない場合はこれを書き、下のadviserやadviserJPは書かないでください'
\adviser{Akira TITOSE\thanks{開成学園教員}}%一番アドバイスをもらい、お世話になった人の名前を書きます。できることならば\thanks{}を使ってその人の所属も書きましょう。名前はauthorの書き方と同じ書き方で
\adviserJP{千歳　昭}%外国人であれば、書かなくても問題はありません

%\nonnotices %特記事項がない場合はこれを書き、noticesは書かないでください
\notices{特記事項}{このタイトルページはデモンストレーション作成であるため、登場する人物等は実在しない。}%免責事項や注意書きなどを書きたかったら書いてください。その際、タイトルっぽいものを最初の括弧内に、内容を後の括弧内に書いてください。
\begin{document}
\maketitle%titleを出力します

\end{document}

